<START:person> Cyril Mounier <END> a la joie de pouvoir combiner sa passion pour la moto avec son métier. Ce mécanicien, de 22 ans, spécialiste des suspensions habite à <START:location> Saint-Just-Malmont. <END> « J'ai baigné dans le monde de la moto depuis mon plus jeune âge, mes parents sont des férus de ce sport. » En tant que mécanicien, il parcourt les continents. L'Asie, l' <START:location> Australie <END> et tous les pays d'Europe n'ont plus de secret pour lui. Depuis trois ans, il détient le record de vitesse de la course de côte de « Marlhes » dans sa catégorie 25 power endurance.
